2003→2019 呢一日，我地等左好耐

真係等左好撚耐
2003→2020

大家記住，想香港獨立
就要相信香港人
相信香港民族獨立既可能性

香港獨立
並唔係意氣說話

我地要獨立
因為我地值得獨立